陳浩天已安全離開fcc

關你撚事咩關sir

關每一個香港人事
五毛
佢捍衛緊香港言論自由結社自由新聞自由
中國可能冇唔怪你

咁都係陳浩天自己努力緊
你都係一件幫老野執屎係連登叫春嘅垃圾肥仔

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

支持下唔撚得?
好似你老母幫中聯辦含撚養你咩

呢個post內蔣仔都未郁你，你就咪咁啦

畀人覺得你係私怨行先的話，你都無著數

蔣仔傻的!

二五仔出賣義士係公怨嚟

第二個post先講啦，觀感就係政治嚟

關sir啲post真係好撚多五毛

你支持佢只會砣衰家
連你支旗都覺得你on9你係咪應該反省下

反關sir=反港獨

關蛇
應該話成個學獨聯都係借緊陳倚天上位

五毛咪鳩噏唔該

五毛十卜ching

講一句又係五毛

革命上帝
凡屌關都係五毛